正式宣布地區抗爭先係王道

發夢今日葵涌圍狗，得幾百人，連裝都冇，帶住個口罩就可以周圍打狗。

又唔會一味死守，自己地頭，又熟路又易散，街坊又多cover，做到幾千齊裝撚都做唔到既效果。

大家試想下，如果依家另外一個區又同時搞發夢，班狗會亂到點？

推

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Help push 引討論

行街見狗都應該要開波啦

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

遊戲時畫面

重點係多街坊會多師奶同阿叔
佢地呢班先係最撚勇武最唔撚驚班狗

前線學生始終細個好多野都放唔開
你諗下你10幾歲都係成隻鵪鶉咁
就算佢地食幾多TG捱幾多槍都係唔會好似班師奶阿叔咁勇武到冇gear都還到拖

推

一早講左有用

元朗個次班狗射到老人院已經on9

最好越多人住越好

睇班狗實施到幾耐宵禁

今晚完全係奇襲

光復香港
時代革命

有啲師奶阿叔真係好勇!

搞行BEAT嗰D？

真•遍地開花

18區日日快閃活動上線啦

罷工係另外一種方法，依家係講緊勇武抗爭之後可以點走，而地區抗爭先可以真正做到be water be power

而個可以
hit and run
和理非泥阻止衝前就要run左先
靠和理非守後面

啱
啲呀叔呀嬸真係好堅

可以見到啲狗喺冇負知情況下增援同部署係好低效率
相反我地一吹雞就幾百人出去

其實你講嘅嘢已經同時間係西灣河同埋天水圍發生緊呀

分散警力